讀asso無朋友

讀asso得好少朋友
你地會唔會覺得好頹？

過咗中學，朋友只係過客，畀心機讀入大學好過啦

Asso大部分人都係Hea時間 無乜幾個真心想讀書
唔洗咁認真
你想上大學就努力比心機
唔好比其他人影響到
Asso好多人去左做保險

多謝你地

宏利

入左大學，朋友都係過客，畀心機投入社會好過啦

入左社會，朋友都係過客，畀心機投胎好過啦

入左社會，朋友都係過客，畀心機玩好過啦